《PS4》無雙☆群星大會串（1）

冇人討論？

碟都未有

出左未？

有冇人上網買左

30號

首發有冇中文?

冇偷跑？

好似有

唔知，不過我上網買送王元姫既霞服裝

有

今日有冇

台灣偷左香港都未偷

睇完報告再買

香港依家好少偷步唔係因為之前嗰單野咩

好景偷左458

暗榮無雙

明知集集都係割草

但就係上哂癮放棄唔到

次次出新都買黎玩

不能同意更多

肯定係暗榮落左藥

LM

之前預訂左，間野頭先先話行貨遲左出貨要後日先拎到

我見魯蛋好似拎左實體
等二手

成5舊水
仲要同真田傳一齊出

$468@298

日版?

中文

真田丸有冇偷跑?

得日版
中文版唔多見有

見到有中文 468

PS4版咁貴,睇怕PSV版都要4舊幾

一開始玩蘇菲硬係覺得差少少野

之後玩趙雲先似返玩無雙

下載版是咪今日出

點樣轉角色用
Btw係咪冇左分割畫面

留名打j

準備做花王

等評價

屌，竟然冇人玩

巴打開左仁王william未？

行唔係唔比偷跑咩

淫賤異鄉人一開波有得用

唔知喎咁又

唔係今日出咩

琴日有偷喎

咁咪姐係有人偷跑囉

唔好咁多廢話
快d買

上網買左黎玩，個畫面疾下疾下咁希望遲下會出更新改善
Btw我覺得幾好玩 值得一戰

真田丸同呢隻比入邊隻好

呢隻啦

藍田 $468

冇人玩?

置樂普通版有鋪賣49x
隔離賣438

真田丸同呢隻買邊隻好

係咪無得雙打同上網打

淨係有得睇王元姬著浴袍個樣已經非買不可

係咪有doa d 女女

我想知有冇得雙打

呢隻純粹想試william無雙變到咩樣同佢啲劇情
可以等下先買

謝 ,買呢隻既，應該都係睇囡多

有4個

終於到手 沖返去玩

本身放工落MK想買robot魂個賣哂，見到PSV 419買左黎玩

有冇得雙打? 想買黎同女朋友玩

霞好撚正

有冇買左既巴打 可以答下 究竟有冇一機雙打

無雙無本身仁王咁爽快
用落好撚鈍

蘇菲條腿好正

如果係咁我上網睇吓佢啲劇情互動就算

我都想知
仲未爆機

真係好唔爽
想玩佢不如玩返仁王算

好景398

ps store 先賣緊391

實體版嘛

有無人覺得無雙狂熱好on9

唔知做乜鳩咁

只有一人play ，無雙打

lm睇報告 蘇菲都有得用

爆咗一次結局 暫時仲未開始覺得悶，有成差唔多8，9個結局開，應該幾耐玩

好似可以放心玩咁

想買 但驚伏

純粹比你未升隻人上20lv前可以開下c5睇下招技同攞多d錢
不過認真買ps4版會好啲
psv一多人就有隱形人同fps跌到1x(目測)
利申:買左psv

好耐無玩無雙，諗緊買真田定群星好

感想:
今次所有人都有得dash cancel
變相啲開完技大硬直嘅角色
eg. sophie招c3召喚完隻史萊姆/炸彈玩0079嘅硬直；
sakura招c3大橫斬後ge收刀追加傷
都可以cancel
但係cancel得太快會連隻史萊姆都會cancel埋
每關都會有一啲罐頭支線任可以打埋
打得多會悶

DOA堆角好少aoe技，有時啲限時清兵任會打得好辛苦
暫時咁多

耐玩嗎？，值唔值得買？，個堆漫畫動漫全部都唔識，淨係識得三國，戰國既朋友

定係買真田算吧？

最主要想問，係咪好撚lag

唔開狂熱就好順
開左就成個mon都係兵

耐玩就一定
因為佢啲友好度係單向咁計
例子(我一攞到sukura就擺落member, 有時攞埋黎玩):

都唔洗差咁撚多姐

lag就psv先有
ps4應該無（就算有開boost mode就搞掂）
三國/戰國有幾隻一線英咁啦
暫停見到有
趙雲 王元姫 日本第一兵同一隻戰國女唔記得名

屌都係死圖

ps4 pro玩完全冇lag過

其實今次呢隻真係fans向，週年作品黎講算係有誠意 都係貪佢有堆特別角色用 但如果耐冇玩想玩返，我建議你買真田丸

信和無psv版

地庫有

exact7ly, btw我玩群星都係用趙雲

買左先睇到回覆

ok find , 岩岩睇多次gameplay,都係買真田了

btw週年作竟然唔係真三8,真係

我因為威廉而買
結果中伏
人又鈍打怪又唔夠力

唔怕老婆打我
只怕威廉唔夠力

殘心？

可能佢無晒氣

PS4版信和呢隻同真田丸幾錢

試下出c1,c2,c3完個陣禁多幾下三角,之後會有白氣係個身到,之後就出刀好快

應該係話combo完個陣會有下白光，然後禁三角
Sorry for 1999

478~499
兩隻都係

真田最平見449,不過我都覺貴無要

剛剛黃金買左，$450中文, 全場得兩間有，另一間送王元姬唔知乜，520

買撚左真田，麻麻地

葵芳買465
有跟特典
會唔跟咩？

under $400 先會考慮

初回特典

玩落幾過癮

信喵成日好認真咁搞gag

原來我隻450都有跟，可能係日版所以貴啲掛

打左一陣，櫻花好很勁，c4加下正方已經可以輾壓

我幾鍾意個勇氣系統

點樣先可以加快啲攻擊速度

剩係識三國戰國嗰啲所以不了 過多幾日得閒啲就去買真田丸 睇我個名就知我係真田fans

呢隻會唔會再出加強版
最驚佢買完無耐又出新

不過我覺得呢類無雙9斬game既話戰國basara係好玩d

尋日打打下無啦啦出字幕，唔係咁快玩完呀

呢家咩價

打打下又幾撚爽

踢爆左條友係奸角 之後出ed
1999 咁麵有bad end